Back to school幫買mac/ipad

學生價再-400
我要airpods
留tg

想買各一 tg

iPad Pro 12.9 有？

我未買

12.9 256gb wifi 黑色現貨有

有學生證
幫買 我要airpod
照價減400

有意請留tg

可摸耳俾我先

MacBook Air 求幫買

留tg

有學生證
幫買 我要airpod
照價減500

搵人買 ipad, 要cell 卡, 幾錢？

想買ipad 搵人夾 airpods/ airpods pro.

Tg: hhminhk

學生價再-600
我要airpods
留tg

有冇人想要airpods pro $ 1500我淨要機 未落單 有意留tg

學生價再-650
我要airpods
留tg

想買 ipad pro 搵人夾airpod
留tg

有學生證 可幫買
所有野你要哂
價錢可tg dm

想買airpods
留tg

想買airpods pro 最好已到貨

放學生quota, $500
tg: seulbaebae

有學生證，可以幫手買mac/ipad，照價減$500

bts 有冇 ipad air 5 賣？

想幫買Mac book 放AirPods/Pro

[quote]想幫買Mac book 放AirPods/Pro

有冇人想要ipad pro 12.9 256gb wifi 黑色
Back to school 原價放

放學生quota MacBook 300蚊
留tg

放back to school quota
500蚊 全部贈品你拎晒
有意留tg

有學生證可幫買，只想要airpods
有意留tg

有無人知信用卡唔係本人得唔得?

而家airpods pro可以幾錢就買到?

1500

都係呢個價, 啲人拎到airpods pro可以原價放?

都係bts價

有冇 ipad 8 賣？

有學生證
可以幫手買bts優惠
詳情 tg hker188

有學生證，可幫買ipad pro 要買就快 平成千幾二千銀

有意收airpods, pm plz

有學生證 可幫買 想要airpod 照價再減500

放bts quota
想要airpods
減300

放back to school Quota，TG詳談我要AirPods Pro

500蚊 放back to school quota

幫買bts 全部俾你
價錢再議 tg: onea856

想買 IPad 8 要唔要 AirPods 都得

有證幫買mac/ipad 我要AirPods

最後機會
用學生價幫你買MacBook iPad Pro
可以平幾百 平幾百可以拎黎買iPen了
代你買完 可面交 留單同影學生證比你睇

有意TG

想要 AirPod pro

放BTS全部你拎 自己出價

Back to school 只要AirPods 價錢DM 傾

最後機會
用學生價八折幫你買MacBook iPad Pro 連埋八折Apple care

可以成千 可以拎黎買iPen了
代你買完 可面交 留單同影學生證比你睇

有意TG

我有證
我要airpods, 你要macbook/ipad

有證幫買mac/ipad 我要AirPodpro

有無人幫買